林卓廷 【北區醫院虐老案】 黑警想求情？ 詳解九大加刑因素

林卓廷
【北區醫院虐老案】
黑警想求情？
詳解九大加刑因素
Dec 11, 2020

林卓廷 Table TV
3.66K subscribers

北區醫院三警虐老案中，三人被控公職人員行為失當罪，今午展開法庭聆訊，三警試圖求情。大家覺得求情會否奏效？阿廷今講講他的看法，分析此案判刑時，會考慮的九個重要加刑因素。

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：